肺炎之後，你地坐小巴有冇特登開窗？

有
冇

好驚中招

開窗會好啲 通風

有 吐痰會開窗吐唔會吐落地下

表姐你好野

有冇肺炎都開，d小巴大多數好焗

食撚曬

搭小巴唔開窗咁搭嚟做乜
搭小巴就係要享受小巴佬亡命飛車嗰種烈風同埋香港嘅都市氣息